買親保險都唔撚賠

旅行保 老婆比人偷撚個手袋 報埋警，護照唔見左 有去大使館 申請簽證收據 唔賠
IPHONE 保， CLAIM 左當無件事
裝修第三者保 大廈半夜爆咸水喉，浸到樓下 天花 話唔係第三者 又唔撚賠

旅行保佢用咩原因reject 你?

你個單位裝修所以買裝修保險?

自己唔睇清楚contract

智商稅不嬲唔賠。

旅遊保百拎蚊就算啦

無REJECT 直接唔撚理你 己讀不回

買左邊間咁廢?

cc 蘋果

保險agent不嬲都係sell 買個安心，從來都唔會同你講保證賠到

安心呢下好緊要
起碼玩果陣玩得放心
住又都住得安心
雖然明知最後係冇得賠
但係呢份安心係無價

藍十宇 真係好撚閪

打上CS 追問

本身評價都好差

旅行保真係睇你買咩plan，因為我幾次都claim到。之後家居保佢又有分是結構保，定係第三者責任保，咸水通常係d公家野，係結構方面，但有d公司唔包水管之類既野，又要買另一d

問左啦打左 十幾次 永遠己讀不回 唔撚理 幾百萬樣野做 踩上門嘈 就無撚謂啦

咁慘 我賠突左了

就咁睇你旅保個case應該無問題

裝修第三者保 單單裝修都會買， 每單 5，6K，一年買幾十萬 ，有問題，次次都要我自己食，但係管理署一定要你買 我屌爆佢老母

搵律師

索賠你可以唔經agent
自己交form
應該賠唔賠都要比個理由
唔會唔理你
以家係個agent唔幫你索賠？

自己直接攪啦己經

藍十字保障差之餘，仲係好賤
我好多年前已經係咁講

表面睇得出嘅就港航傳執笠佢第一間話唔保，之後係中國肺炎又係走出黎話「特別保障」實際係減少保障，幾年前有什麼旅遊警告，又藉機減50-75%保額

睇唔到嘅問題，普通一單claim佢係可以當收唔到
正本文件寄去，佢又可以詐冇收到
最後話你冇正本，拒賠

另外一間X保國際，一樣都係咁賤格

對付呢d公司最好都係投訴去保監局
藍十字的話可以加碼向金管局投訴東亞

手袋似係無左買個陣張單，唔賠

我有買意外保，死q 左或殘廢有得陪

反正每個月幾十，當飲少兩杯咖啡

旅遊保一定係買銀行果d 架啦on9

其實就要睇埋公司嘅

白紙黑字話明保，最後可以整唔見你文件然後話你冇正本claim唔到

藍十字就係其中一間咁嘅公司，唔少人都試過咁

旅行保似係agent問題wo

唔好咁天真，保險公司大把藉口唔賠

早排我都想買 都係因為個d咩水管 驚老化，要整爆我個牆

其實保險公司無時無刻，都真係諗盡辦法唔賠，買果陣時乜都話得，不如儲埋買保險啲錢仲實際 !

銀行就好好？

藍十字咪東亞銀行囉

So what？

銀行都係agent，代理拎黎做
最尾都係保險公司賠

銀行好處就係周圍都有分行俾你發爛渣,仲可以搵hkma佢投訴

香港買保險根本係笑話

我一定係先出副本
等佢有case no request 正本先會比本
再掛號/簽收件比佢

如果無人理都真係要投訴下

不嬲搵位唔賠 賠都果d都係中到正
佢果唔到位甩

我買旅行保，果次入院賠足，仲好快賠到

點解加密
咁警世

買意外保，賠足 （計過自己意外率高過average先買 ）

但事實又真係好多人買保險
身邊d人個個買幾份

sales 同真正服務分開架嘛

旅遊保其實點先claim到
乜都叫你交原本比張購物單比佢

成日話咩都唔賠 買咩都唔賠果d人 一。定係有d問題自己唔講出黎
保險公司一定係計晒數去賺錢 呢個必然
但唔係講到下下都唔賠 好似樓主自己講果個case 話佢咩已選讀不會 你唔識打電話去追問原因？ 原因都冇個？ 又話咩上去追就廢事 姐係自己懶啦 咩生cancer唔賠果d
9成都係自己一開始報少左文件 亂填d野
比位人入

1. 裝修保係講緊裝修期間發生既事啵, 完工之後就唔關事架啦
定係你裝修係有整條候?
2. 咸水喉唔知係咩位置, 係屋內? 而且條唔知係咪喉公家野 未必係你果範
3. 樓下係你自己既? 你自己邊可能係第三者

我個人經驗 就係報失證明
買野張單 我係唔見左部相機
係有問黎問去 但都好快搞掂 自己係銀行買既

竟然
以前去旅行次次都買呢間……之後都係轉下其他

好撚多人買個陣9買
到出事冇得賠就話保險呃人

好似好多人以為意外保係你喺屋企俾滾水淥親就賠有得

醫療保人地分晒細項，每項上限幾多
見到條lum sum claim唔晒又屌保險呃人

連登有冇咁多傻鳩

政府於去年4月1日推行「自願醫保」計劃，截至去年年底已簽發約42萬張保單，並接獲2.6萬宗索償，當中96%都可成功索償。食物及衞生局副秘書長（衞生）方毅表示，索償不成功的主因，包括「就保障範圍以外的治療提出索償」等。

而成功索償的個案中，超過三分一可全額索償，整體而言亦索償到89%醫療費（即自掏腰包11%），略高於自願醫保推行前，市場上一般只有80至85%的償付比率。

點睇

咁睇唔開呀

意外保真係無咩藉口

點會無得claim
Claim過幾次

但Claim係搵銀行
保險公司唔賠銀行會施壓
利申經 HSBC買AXA 個銀行Staff幫我Appeal到Claim到

係連登 講買保險
都係賤過地底泥 d人好多根本就鳩吹d所謂失敗經驗 一係其實根本冇試過 唔知邊度聽過就當係 唔係話保險公司唔衰 大家都係講錢 賺錢 又唔係善堂
但做充手續 講到點買都唔賠邊有可能

係都話唔係意外囉

買醫療 當意外都見過啦

利申：claim 過幾次
保險公蝕緊比我

一講呢啲班保險狗又走晒出黎發癲

意外保 拎唔拎到錢唔係用係咪意外黎決定架喎
你睇下
真係吹得就吹

你搵個正正經經 保險公司又死都唔肯賠既例子黎睇下
利申 唔係保險狗 係就死全家

咁即係自欺欺人姐

梗係期間啦 條咸水出水係私家，總之錢照收 年年收我 三，四十萬 咩撚都唔關佢事 ，你老味西打隻宇都錯，唔睇成份保單廢撚左，不過好多管理署一定要買無撚計 。買公司勞保 加少兩個人名都得，之後攪左半年

主要原因好多野agent 唔會主動講（有時佢地自己都唔識同未分清楚），普通人又未研究過唔識問咪最後結果同期望有誤差。

打錯左? 應該係受保人打錯字啦咁?
如果係咁應該第一次submission佢turndown你之後
再叫你同marketing果邊改岩份單先搞個claim啦

我最多同你講, 佢地內部運作係咁架無辦法, 唯有張單到手望兩眼

醫療危疾真係要買，意外睇個人需要

Btw, 十幾年前啲基金plan就正一仆街冚家剷

畀個正皮你
唔開單邊到搵傻仔養住呢班撚樣?

智商低既人唔啱睇

生cancer包唔包埋試新藥，純粹好奇一問
如果有事真係要醫又唔洗錢提高生存機率都可以考慮
不過賤命一條啲錢都係留返俾自己洗好過養住班保險sales

不嬲都呃錢養保險佬，可以唔洗買既就唔好買

人冇事既話保險=月供養agent狗

咁份野唔見左無得claim
咁係咪可以當無買過/無生效
退返錢

咁買醫療保險就係買自己出事

呢啲一定好多人唔知
例如有啲話爆水管會保,但影響到結構就唔保
結果有人就中伏

所以一定要睇清楚先得

通常亂買多
比人氹兩氹就yes yes yes買左

咁要睇份保單
有啲人買份野唔包新藥/標靶藥

聽人講邊隻得就走去試
或者醫生話用標靶藥好就簽紙用藥

原來份保單唔包claim唔到
跟住就話保險呃人

利申：有claim過，網上交齊資料一個月後就收錢

或者條保險佬講1，2鐘唔比你走又唔識拒絕人
On99咁買左 自己都唔知買左咩
個保險佬又冇良心只係為自己佣金唔理客人需要咩
做成今日咁既局面

你呢d 同我阿婆個年代既思想一樣
買保險=咒自己有事

講到有事係因為買左保險
買保險=想自己有事
唔買就會平平安安
咩叫平平安安就係等於養agent
你先知黎知道自己未來有冇事？

2020年D思想仲古舊過我阿婆

繼續買 繼續幫襯先好嘢
保監局投訴啦

唔識有料agent真係唔好買
唔識人=幫人入錢落個pool俾人claim

意外一年1800
claim成皮野得閒去下物理治癒當dup骨

保險狗?
咁多人買保險個個都會出事有得claim?
冇事班傻閪咪就係養住你呢啲垃圾囉

上面已經有件傻閪保險狗驚冇單即刻搵位入

自己興幸未 claim 過旅行保
2個朋友睇醫生，一個朋爛被偷相機都claim到
一個好agent好重要。其實唔使好。唔仆街已經好幫得手。有啲細節教你點做就冇問題

技窮到 玩誅心論
屈人做保險唔等於你講贏架
唔係我阿婆個年代呀
Claim唔到有冇諗過係個agent無講清楚呀
份保險就白紙黑字
不如問下有幾多人買保險係真係有自己睇份合約寫乜

你話我玩誅心論
你又知我有冇claim過保險?
旅行保同三保我都有睇清楚呀
不過未撚claim過咁解囉

你會唔會誤會左，裝修第三者保係保你裝修有咩事整到人e.g. 有工具飛落街，要賠償俾人，係人claim 你，唔係因為有咩漏水嗰d 俾你去claim 喎

你有冇claim過 關我撚事咩
我話你誅心論咋 我無呀
你未claim過同出事claim唔claim到保險有咩關係

我就claim過 保險公司嘔突比我

你睇下
連自己買左乜都未知 就話claim唔到

講到好正咁

開名順手屌柒啲 AA 狗

但係藍交叉啱啱拎咗今年claims management 獎

買東亞抵柒死

另外CAR係保你裝修時你裝修公司同工人疏忽導致第三者傷亡或財產損失嘅責任，唔關你間屋本身時

賣嘅唔撚知自己賣撚緊咩，買嘅又唔撚知自己買緊咩
Yeah!

我睇唔到，我唔知。

呢個好笑

一定係政府做假數

一年交8千醫療意外
但好唔好彩，近年都每年claim 幾萬

我都睇到r緊頭

用開MSIG
話賠就賠
無問咁多
之前去日本自駕
被人整到花咗少少
還車先知，要自己俾錢租車公司
返黎香港試下claim
得張租車公司invoice
佢都照賠足

試過去旅行整親
返黎香港先睇醫生
都claim到旅遊保
不過得幾百蚊

保險不嬲都係騙局 今日先知？

去旅行唔見咗電話，當地再買返部黎用，返到香港claim 係claim得返2000蚊
當時用緊5s

有邊間大公司背後無成隊律師團寫條款

咪玩啦

一係你quit 地球囉 咩都唔好買囉

買過意忠 係外國唔小心人為整壞左laptop 交張apple 報價單就賠足

旅保一定買銀行

唔買有事我諗你笑都笑唔出

唔買保險就要quit地球咁撚惡?
冇水食冇單開唔好發惡啦
三保旅行保咪又係有同中介銀行買
就係唔幫襯你班垃圾企街agent

真 去旅行淨係跟銀行買
然後樓上班agent狗即刻發惡咬鳩我

咁你比錢我比個符你好過啦

本身玻璃腳
試過買意外保千幾蚊claim 返萬幾返黎

講啲唔講啲 你唔見野係咪自己放低左然後唔見，
咁好難賠到俾你 旅保唔係淨係包你唔見野
旅行有咩事斷手腳要住院要機票返黎呢啲年中幫唔少人 百幾蚊幫你慳幾萬蚊
揀買邊張單先係最重要
利申：做claims

樓主係咪誤會左係家居保

除左保險

有咩金融產品係無成隊律師團寫條款

講緊依樣呀柒頭

只識保險保險 保險只係十萬種金融產品其中一種

你就算去買H&M 一件衫都有成隊律師團寫條款

你自己織囉咁撚勁 唔好買囉

提提claim到旅行保險嗰D巴打唔好爆自己買邊間

廢事陣間多人claim搞到下次自己難claim咗

利申: 一年飛4, 5次, 總會有一次扮唔見嘢, 當地報警有報案紙, 返香港claim返幾千蚊

quit你老母咩

我都明啲字好細粒好長又未必有中文

不過買前睇條款啦

始終自己比錢買 特別life呢類

咁慘 我藍十字公司保claim左30萬都有
入左兩次院做手術
專科claim一星期就approve

我個醫保一年6千幾，我供左兩年，n次物理治療，照mri,照腸鏡，全部一蚊唔使出，我覺得好撚抵買wow

係講緊依樣呀
我陳述事實有乜問題呀癲狗?
睇你最後果句就知你係agent狗啦
屌得你班垃圾冇撚錯
我買唔買衫就唔撚柒關你事既
你冇單開就轉行執紙皮啦撚樣

有咩好處？

我買保險公司旅保
之前成日飛，所以買全年但未claim 過

旅行自駕試過Hi花架車，車行用手寫單拎返黎都claim到係咪樓主你唔好彩

唔會走你數
身邊幾個fd跌左部手機
有個返到香港機場先報失都有得賠

去之前買左恒生個旅遊保
之前旅行病左
番來upload 文件1個月內都claim番左d錢
跟agent唔一定好

銀行都係幫保險公司賣單 同你上官網買一樣
好處可能係個銀行staff/agent會幫你跟單claim野
爛野唔見野呢啲周時有 睇清楚佢要咩（單據/報告/相）就送錢俾你洗 一千幾百保險當垃圾

保監會投訴

我每次飛都係單程機票去，玩到夠先返
所以要我買旅保都唔知買幾多日
所以買全年算

明知冇得賠
咁你既安心建基於係邊到？

從來無針對保險一種產品黎講

我講緊係所有大公司既實體產品及非實體產品

背後都有成隊律師團寫條款

你唔想要有成隊律師團寫條款

你就quit 地球 或者咩都唔好買囉

買左咩都唔知

公司用藍十字醫保可以點

不要claim,只要信

我次次都claim到
去旅行整親做左個小手術全claim

老婆話心口痛 入院檢查完
做哂全部checking 結果係胃酸倒流
都全claim

樓主咪買銀行囉藍交叉係東亞全資㗎

保證賠到 啲保險公司執哂啦
不嬲保險on9 利申有買 仲claim左幾次claim足

我唔好彩，去旅行成日都有事要claim保險，好彩保險次次都賠

買第三者保險 走去話要claim爆咸水喉
梗係彩你都On9啦
買危疾 唔見電話 你走去claim錢呀不如

住院真係抵買
醫生寫到check唔到咩事唔入院check唔得
一入就有得claim

要去公立慘過死
去急症只要唔係即時有危險都起碼等半日以上
未死得就算俾你入院都可能要訓走廊

你架車壞左可唔可以用第三保claim錢呀
買左乜你都唔撚知

我想問樓下天花係咪第三者？ON99

唔係想追擊你，我想請問一下你本身有無公司醫療保？

買咗汽車全部唔保傷風，學咩人叫全保

所以話上連登真係唔好咁認真 個撚個屌柒保險冇撚用
我上年買左 上個月入左院
差唔多claim足晒8萬
但講緊我由頭到尾只係供左1萬多少少
當然儲蓄保險就狗都唔屌啦

成疊單掉俾個agent叫佢跟
順手跟埋公司嗰份
如果唔係就claim佢公司先
要自己攪架咩?

佢應該係上連登 就知道晒成個世界發生乜事

6萬呢到

先買左兩年一年3000幾

通常我會submit之前整份copy，然後如果大額既就send定email俾cs講submit左呢份野做個record，so far去到一萬幾千既醫療野都claim到。

個人分享，你有你做法

大公司條款就梗係成隊律師團寫架啦
唔通老細自己諗咩

如果公司有用broker就同broker施壓咁就會順灘好多

報監管局搞鳩佢囉

旅遊保？

係AGENT唔幫你手搞定係保險公司真係唔賠
兩樣差好遠喎

利申:CLAIM過好多次

旅遊保都咁黑暗？

agent唔幫手
自己攪又on99唔識寫
寫唔中d term
咪claim唔到

頭兩項日日打去cs追佢老母 第三項你自己買錯 無辦法

賠旅遊保人哋保險公司當散紙咋喎
試過claims 蘇黎世 半夜上網交齊文件
第二朝起身已經收到確認金額嘅email
第五日收埋錢

識嘢

蘇黎世係香港最好旅遊保公司

點解你唔搵保監會

係保得足啲 不過真係貴過其他公司好多
個次係一個人去歐洲荒山野嶺揸半個月先買佢
起碼出咩事留比兩老都係一份心意

利申驚死 買之前睇過晒幾間公司啲plan嘅條款

我覺得旅遊保都要買， 其他同意

旅遊保你唔係當地公民，無當地醫療福利要俾正價， 有咩意外咁筆錢就可以好甘

有錢人先一定會買保險。

早幾個月先有個巴打係度話自己阿媽生癌，然後保險好似成200萬都claims晒老豆依家打算賣樓醫病。

邊間咁閪

所有保險post都係睇啲完全對保險一竅不通嘅人喺度鳩噏 同保險狗發爛渣

Agent同佢講 ”Have a safe flight.👋🏻😚” 嗰下

其實旅遊保真係好鬆手
基本上外地全部野keep番收據就必定claim到

跟住話被人呃
年年買十幾萬都唔知買緊乜
好勁

係咪此post已完

保險不嬲只係買個安心, 同買平安符差唔多
但求冇事冇幹既時候, 可以扮下有人生規劃

但最貴都係佢

佢好似係針對保險狗公司有成隊律師寫條款
並唔係唔鍾意有律師團隊寫條款呢樣野

買保險根本係 正苦同商家 勾結既結果
香港公立排撚到你死, 都未到
私立貴撚到仆街
D AA 永遠同你講: 「排公立要等3年, 私家要50萬」
根本就係焗鳩你買

咁樣樣野都有律師團隊寫條款

點解保險有就有問題？

Logic 都唔通

咁你可以唔買既

無人迫你要去私立 無人迫你要醫

留番d錢探下耶穌唔好咩

既然無得賠
不如你下次旅行比錢我

原因？

之前試過買旅行保險
係韓國唔見銀包連cash 等值3000hkd
之後係韓國警署報失 寫清楚d時間地點金額
都claim到

我諗隻隻保險都唔同 最好買之前睇清楚d條款

咁用 x 新，痕x, zur xxh 旅保

我 claim 過都係正常嘅

即係都我皮皮聲找律師費都唔賠一千幾百

作為一個賠錢佬，我最撚憎踢單。快快手手賠完下一位啦。

其實賠錢佬同荷官一樣，贏輸係唔撚關我事㗎，我跟結果殺賠，你硬要問我點解18點唔係大，張檯面咪寫住囉

係樣樣野都冇咁滯
但佢本身係唔妥保險呢樣野，然後做保險既律師團隊寫條款令佢更加認為保險係保障佢地公司，而唔係客人
佢本身唔信，條款呢樣野只係令佢更加唔信

你講咩h&m買衫都有律師寫條款，所以就唔好買，呢樣logic通咩？
首先佢可能信得過h&m,會係佢度買衫，h&m有冇律師寫條款都唔係佢唔買既原因，因為佢信得過h&m既產品

保險狗好多人都唔信任

閣下欠繳智商稅，好快有人狙擊你

有人相信自己成世人健健康康冇意外
個個月有剩錢儲落以備不時之須

買邊間？
試過旅行唔見副戴咗兩年嘅太陽眼鐘 同保險公司講買咗2000蚊但無keep單 最後都賠到千三四

發現保險狗

保險公司最怕西客 親自上去
千祈唔好咁做

如果係照胃/腸鏡日間手術，咁成功機會應該高過一般保險，自願醫保講到明會包依類小型手術

反而想知大型手術或者癌症成功索償個案，自願推出未夠兩年，咁快claim，保險公司會當early claim，驗屍咁驗一兩個月先決定賠唔賠

裝修第三者保
如果你條水喉唔係裝修工程項目
正常都唔保都唔關事

但如果係家居保咁一定cover
賠唔賠比樓下就另計

利申做緊保險back office
如果有自己物業最好點都買返家居保
一千幾百一年有咩第三者索償唔洗煩

轉過個保險佬啦

我試過寄倉掉爛左個喼，價值800，寄左張1500支票畀我

你睇下d 保險公司每個區都整間大廈就知幾撚有錢，邊有得輸

藍十字好廢 試過打風翻唔到嚟 賠得幾百蚊 仲要搞咗三個月打咗好多次電話
女朋友買另一間賠咗二千蚊 兩個星期就有
之後無再買過藍十字

一係你唔識買保險 唔睇清楚條款 賠咩唔賠咩
一係你個保險佬 呃鳩你 淨係想賺Commission

差唔多每一日都有一個屌保險post

試過旅遊保險幾十蚊 6日, 打風起唔到機有得賠一千蚊 ,返來打風住酒店又有得賠 千幾蚊

你留言之前有兩隻啦

唔係點會做到斷六親btw多謝幫手講到咁白

分番清楚

Agent 還 agent

金融產品還金融產品

法律還法律

3樣野黎

你唔中意agent 可以自己買 自己claim

唔信法律可以自己幫自己打官司

唔中意金融產品 可以全部買金條

但唔好講下東又講下西，唔中意保險就唔好買囉

唔好買車 唔好裝潢 唔好開鋪 最緊要係唔好病

下下只識話人係狗，完全唔理性

005夠穩左幾十年啦 ，依家仆直咪日日屌

投資風險就一定有 你唔中意咪唔好投資

勁果班 根本唔會搵你開單

有人脈根本唔需要跑數

好既保險產品 都唔係你想買就買到

唔好咁弱智啦柒頭

一撚定係勁到Spotify plan都要上網搵人夾啦

又係唔理性討論

無辦法正面回應只係識講廢話

最低層次

明知無得賠仲點樣開心呀師兄

唔開心嫁

個個咁唔中意咪quit 保險囉

取消埋公司果份

全部買金條

利申： 我all in 石頭

保險都好信你唔識玩即係送錢畀人

有風險既金融產品都係唔識玩就送錢比人嫁啦

做下定期算囉

講緊保險呀保險就係呃人錢，傻仔先會買，保險佬正宗社會寄生蟲，賤過金融狗，地產狗

心水清

Claims屎根本都係按規定去賠

係華人社會高層呃人加仆街

笑撚死我 你真幽默

唔好買囉

Quit 保險囉

成世唔好揸車囉

旅保弱智都賠
你有冇咁唔識玩呀

政府要買姐，邊個想買，你都 on99 。咪又係集曬所有人錢，賠完又加返人保費，玩數字遊戲，本質就呃人錢。要人買就咩撚賠賠賠，出事就咩撚都唔保。錢就袋袋平安。保險狗無仔送終。生仔無屎忽。

死保險狗真係好撚on9無腦，人地咪話唔撚信保險，唔撚保險狗囉，做乜撚野講撚到人地又要信又要屌咁
係要浮返上黎俾人屌臉皮厚撚到

咁你咪唔好買囉 唔好聽政府講囉
留名睇你無保出車/ 成世人出唔到車

咁多野講

你唔信咪唔好買囉

唔好跟agent 買囉 唔好買任何保險囉

留名睇你無保出車/成世人出唔到車

出車保係法例規定，唔識唔好鳩噏啦，好撚無知

女朋友買既係邊間？

買得多賠得多
唔明穩律師搞
保險當收七折

哦 咁你即係買定唔買保險？

法例無規定人人都要買車

Cap272 s4(c) 寫明如果你存200萬俾香港政府stakehold，可以申請豁免買強制三保㗎。

唔好俾錢保險，無錢咪撚揸車

呃人錢呃到三年成個行業輸15億都算威威食雞喇

可唔可以柒少陣
依家係政府迫人買車一定要買保險，我要買車等於接受保險？保險狗有冇腦

夾硬將一樣呃人既手法套落享受駕駛既權利，以綑綁形式迫人接受，仲可以調返轉頭黎講話要接受保險先享有揸車既權利

強姦人都可以姦得咁理直氣壯，法例冇規定女人有性需要，你有得性需要要屌閪就預左俾人強姦

其實真係唔駛

出現了

班白痴仔仲點覆

係你可唔可以柒少陣

咩都唔識

搭巴士啦你

有冇病啊你

二百萬都無又唔買保險
賠到破產都唔掂又會上連登 眾籌架喇

你d保費俾撚左人地百萬圓桌啦邊有錢賠俾你

乜鳩都加意外上去咪claim到囉

有冇邊間好？廿中都未買過係咪會好貴？

毅進星$100

無reject 即係睇緊囉
Decline一定會出信/email

今時今日
話保險呃人
一係上左年紀的廢老，字都唔識多隻，人買佢又買，出左事又乜柒都唔交，claim唔到就話呃人

一係人講佢又講

一係佢真係俾agent呃過，買啲唔適合佢用ge保險

都係呢三大類

簡單講 即係三類社會垃圾

喺香港買保險，同唔買有咩分別，點都唔撚會賠
澳洲就唔撚同，我入醫院claim撚哂，一係全cover,至少都cover 6-7成。
再望下樓主

傻9先買保險

btw做過保險經紀

咁Life Agent 是仆街係事實，抵俾人歧視㗎woo

咁agent問題唔係保險問題呀嘛
到要入廠又無保險
等公院等到2046年
想入私院又無錢

又或者本身你好有錢，唔買都無所謂都得

但agent閪唔代表保險無用喎

其實我從來都唔認為班濕鳩sell屎係保險界

即係你唔會認為班先達佬係電訊業

HSBC

請問你份工有無得claim 醫療？

不如你睇下呢個post d人既分享
定係全部aa老吹

你講左野架喇？

個個有2球放係政府度咩

有殺無賠

hsbc axa輕鬆claim

咁係你嘅問題，唔好話政府監鳩你買保險

係你無姐

無錢學咩人揸車

搭巴士啦

你現在聚腳於吹水台

Msig 貴但肯賠又快手收錢

根本唔賠錢仲煩過賠
次次都唔齊文件點賠

最好就買多份樓宇結構 俗稱火險
係同一間公司買 供完樓都買
咁就穩陣

佢話張野有野錯左
應該係比turndown返去endorse再搞過等claiment入黎
條友講d唔講d姐

有道理

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

總之就唔撚賠
俾錢喇你老母

保險坤你買嗰陣就話乜都有得賠，到你claim嗰陣就乜撚都唔賠。

講明坤你仲要俾面你咩
遇到衰agent姐

why not

一路都屌儲蓄保儲蓄

但係拎黎講緊醫療保險既post以為自己好撚叻就柒到飛天喇

其實我用保證既經驗都唔差.

一次藍十字老婆英國俾人搶野.
俾單照賠仲肯賠現金.

我經信用卡買左個濕鳩銀包保, 本身想取消好耐唔記得.
但有次真係唔見銀包, 雖然裏面既五千蚊賠唔到, 但賠晒補領同信用卡個啲都成千幾, 又俾多一千買銀包. 個保證先一年收我80 蚊.

唯一衰就真係咩壽險相連儲蓄保. 屌,就算買中賺錢既基金(年回報10%至40%), 但個回報落我到都係勁少(5%以下), 勁on鳩.